(突發) 朗豪坊有人被搜身+落孖葉

source 立場live

Apple live都有

聽到話有刀係車度

蘋果live話响車上搵到牛肉刀，唔關上環事

白衫犬:唔關西環上環事

咩人先旺角咁多老黑

憑咩拉

應該唔關事

車上有老牛

一捉就走

唔似義士

無證據顯示帶黃盔著黑衫就係示威者

哇屌你老母 白衫串過馬撚

大量捉人

又話自己唔係行使緊警權，又話市民阻差辦公，係唔係思覺失調？

依班好似真係古惑仔黎 車上有牛肉刀

D 態度 ON9到

呢位阿話"小姐你有病唔該睇醫生"

仲叫市民小心d

有市民叫佢出示委任證，唔肯出示
及後更恐嚇市民話佢地阻差辦公，要拉佢地